【ViuTV】旅行吊靴鬼 2

Ran爺

中間個肥仔爽到呢

叫咗雞未？

頂 等我又開左post

原來真係去叫雞。

粉紅排大隊就去咗隔離果間！

我都想夾着 Ran 爺

我 search 完冇先開！

同時間做緊一樣嘅事

個大陸撚好慘！

個樣毒到丫

呢個大陸佬都幾有文化

RAN爺喺肥仔隔離搽腳

算係咁，好多出到去講啲嘢好弱智。

RAN爺睇中左肥仔

下集另外條女仲正過主持

兩個似大陸企業派去外國果啲。

華為中興搞電訊。

好正

港女格 把聲又煩 不了

好有以前黃翠如feel wor 幾正

好似少人睇.......
睇完台灣編
覺得, RAN 爺 男人婆竟然正過 RENEE
所以韓國編可以遲 D 睇, 反而泰國編會睇 LIVE......

Agger，性格爽朗啲

睇咗韓國編第二集,果班人, 唔知係咪即時搵.
感覺係一早搵定
個韓國仔幾攪笑, 成日想攪氣氛.
今集交到課. 算係咁.
不過半個鐘真係少. 雖然內容無咩野睇.

搵自己朋友

今集應該好無聊

兩個都CS既

係咁玩靜電

出埋糧俾佢去旅行唔洗做嘢

係咪要成集睇佢shopping

成個韓國篇最好睇係導演啲字幕吐槽

兩條女都睇泰劇

今集依兩條女去旅行個諗法同我一樣
唔去博物館唔似去左旅行
要認識多啲當地

又話未必真係識到人, 又話識到好多人

大英博物館 一日都行唔完

仲要唔使錢

唔想有偏見，但RAN爺真係高質好多

難得

宜家個bobo
個老公有錢到

把沙聲好難頂

白癡妹抱住隻野周街走

我真係頂唔撚順啦 !!!!!!!!!!
成撚日係度扮可愛，chok把死人雞仔聲

同咬唇

agger
每秒都擺出一副收兵樣

agger

Ran爺真係高汁過佢10000倍

港豬入到鋪頭一定勁嘈

同港女去韓國

真係廁所點燈

買咁多仲要面

垃圾行程

韓國真係垃圾地方

旅遊台巴絲

來來去去日，韓，泰。

又係港女証件相
屌
去整容好過啦

港豬全部都係咁

見到d泡菜衫就反胃

同淘寶差唔多

泰國做到嘢，起碼去咗美功。

ranya 用心搵人d
renee 好易放棄

咪係

都係Ran爺好

佢個fd幾靚女

佢個fd幾出名
出名淘寶袋加個名扮自家設計 賣幾百蚊

你咪唔好睇囉

同renee去變左旅行屌晒鬼

Ranya 好用心同人地相處，最鐘意聽佢講番經歷過後既得著感受

柒到唔敢睇

睇完琴日白癡妹
今日睇ran爺真係好大對比
ran爺高質到

十幾年都無咩frd

不能同意更多

條肥佬係咪起痰

好sad

一開頭行開左
本身個francis去左邊？

正常

係男人都會起痰啦

要放星期日，個 Ran爺原來星期六要走！

謝巴打

下集白癡妹仆街？！

下星期最後一集

所以星期一我一定轉台，睇親佢都頂唔順，ranya 真係正好多。如果ranya同白癡妹去一齊旅行，佢都一定反晒眼

有冇嘉欣fb/ig?

知你地去拍野，特專安排。
果個人都幾好人。重要楂車去

renee 又唔係好差，可以一睇。
我多數睇重播都係睇 泰國編先
韓國感覺佢無咁勤力，𡃁妹仔性格，人地未照顧相，自己影先，不過韓國編好咗好多。
日本個肥仔行藥房果到，磨練吓佢都啱

可能孤獨咗太耐想玩都無人陪 一見到香港人就…

又就做完

無做research就去

Renee 仆咗街未 ?

但都係當時最近搬，無計

連間舖叫咩名都唔知

唔係renee

sor 自

屌，睇預告我都以為係佢

個女團友個髮型好7成日見啲MK妹梳

又搵fd
yumi

又係朋友

仆左落床

瞓覺

點解一個旅遊節目可以拍個女主持瞓覺

仲有睇醫生

咁真病都無計

究竟睇咗啲咩嘢

推個波比人

導演

其實個次序係點 係咪剪輯到最後一集先黎病

屌

導演
女團友幾靚女~

個樣一直打住格仔

個女仔係咁遮住塊面

借宿一宵

第三個地方
係咪真咖

其實好睇

今集無野睇 睇佢訓教睇醫生

垃圾旅遊節目

Renee嗰輯係睇個白痴妹去旅行
Ran爺 嗰輯先係旅遊節目

琴晚洽著左無睇白癡妹
宜家睇ran爺

最後一集

ig搵人

Hehe鴨

Ran 爺 vs 空爺

男人老狗上cooking class
唔係hehe係咩

去叫雞好過啦

行路扭下扭下gay到

好耐無玩過高卡車

唔知貴唔貴

最後一個

師奶睇viutv
感動

又 Asiatique

個男好似蜥蜴仔

全部姓黃
女朋友都係？！

太老實了

同屋企人自由行

以前啟德未拆玩過一次
早年番大陸時都玩過一次
無喇

唔出奇啦
我早排有舊同學結婚，兩個一樣姓

完了

下星期果個好似幾得意

下星期再見大家

韓國根本就系睇導演撩Renee

已完結
泰國編, 算係多景點. 同外援都係得一個.
韓國編真係無心去搵人. 好快灰心.雖然係病病地, 但要導演叫佢先郁,
重衰過日本編.
同個FD 去旅行都幾悶, 不過東大門個FD 好靚女
下次一定要換走 RENEE.
叫黃翠如去重正過佢

Renee今季不如唔好拍
睇佢搵fd shopping同瞓教
咁拍黎做咩

Ray爺做得幾好，主持得好
個reenee好港女

一個小占一個Renee都係我最憎嘅主持

一個mk仔 一個mk妹

阿哥搞氣氛有一手

Ran爺>>>>>>>Ranee
拎個公仔出街 如果係我同佢去旅行實分開玩

如果tvb 比 余穎珊 叫佢去照肺

覺得ranya同啲嘉賓嘅交流做得好好，令到人地覺得舒服同開心，唔係要人湊住咁做 另外個主持唔講喇，冇睇

Ran爺照舊比Ranee主持得好睇好多

希望下次可以係Ran爺去啲先進啲嘅國家，睇下究竟會變咗Ranee嘅效果定係會有另一個效果

Ranee就………係佢fans會覺得好睇嘅，因為睇佢大頭蝦/病/低能，但可惜我唔係佢fans……其實頭兩集都有改善，之後可能病咗啦，又出貓，搞到都無乜特別，好就好在出貓啲女仔都幾靚女，但就變咗高不成，低不就……無咗吊靴鬼原意，亦都唔係普通旅遊節目嘅介紹性，搞到成個節目都唔知做緊乜……浪費一個好題材

又幾過癮WOR

終於睇完韓國編 反而今集比日本足料, 最後果隻無回憶 影佢去玩, 都好過回憶.
RENEE 0靚妹性格, 鏡頭睇到感覺真係好懶 好快放棄, 所以成日搵唔到人.
可能淨係搵後生仔女. 唔去搵中年人. 機會少好多.